[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20460317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20460317/answer/63541789", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u767e\u5e74\u524d\u7684\u7167\u7247\u91cc\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u82e6\u74dc\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/149466664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27821476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27821476/answer/148892713", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u4e2d\u85cf\u7740\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56496736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56496736/answer/149566282", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u592b\u59bb\u4e00\u7855\u58eb\u4e00\u5b66\u58eb\uff0c\u5374\u5e263\u5c81\u5a03\u6d41\u6d6a\u8857\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20460317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20460317/answer/48127587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u767e\u5e74\u524d\u7684\u7167\u7247\u91cc\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u82e6\u74dc\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/149516110", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55197169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55197169/answer/149637711", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u4f18\u8863\u5e93\u7a7f\u51fa\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56534566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56534566/answer/149567580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u8bbf\u95ee\u643a\u5e26456\u5428\u884c\u674e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56302359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56302359/answer/149481454", "content": "\n\u98de\u673a\u5728\u8fd120\u5e74\u6709\u4f55\u53d1\u5c55\uff0c\u611f\u89c9\u706b\u8f66\u63d0\u901f\u4e86\uff0c\u795e\u821f\u53f7\u4e00\u6b21\u53c8\u4e00\u6b21\u767b\u5929\uff0c\u800c\u98de\u673a\u4f3c\u4e4e\u8fd8\u662f\u8001\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/149434030", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24982858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24982858/answer/122138044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u53cd\u6620\u51fa\u4f60\u7684\u4fee\u517b\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/149728247", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39932669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39932669/answer/149631435", "content": "\n\u5948\u826f\u548c\u4eac\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee3\u8868\u6027\u7684\u5efa\u7b51\u5e94\u5f53\u9020\u8bbf\u7684\uff1f\u8fd9\u4e9b\u5efa\u7b51\u6700\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u70b9\u5206\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52176275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52176275/answer/149719625", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6700\u8fd1\u5f88\u706b\u7684\u9634\u9633\u5e08\uff0c\u5982\u679c\u662f\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u80cc\u666f\uff0c\u80fd\u6709\u73b0\u5728\u90a3\u4e48\u706b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33400300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33400300/answer/149534750", "content": "\n20\u5c81\u7684\u5927\u5b66\u5973\u751f\u8d44\u91d1\u6709\u9650\u5e94\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u7840\u6b3e\u7684\u5305\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/149559246", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28104760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28104760/answer/148532267", "content": "\n\u56fd\u5916\u540d\u724c\u5927\u5b66 PhD \u7684\u5b66\u4e60\u5de5\u4f5c\u5f3a\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/149387685", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32191957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32191957/answer/149629825", "content": "\n\u901a\u6653\u62c9\u4e01\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53325785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53325785/answer/149538521", "content": "\n\u51b3\u5b9a\u4f60\u5230\u7535\u5f71\u9662\u9009\u62e9\u770b\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u56e0\u7d20\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29630260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29630260/answer/149683960", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u660c\u94b0\u535a\u58eb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56534566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56534566/answer/149506376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u8bbf\u95ee\u643a\u5e26456\u5428\u884c\u674e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26699324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26699324/answer/149518709", "content": "\n\u6211\u56fd\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19855596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19855596/answer/57145953", "content": "\n\u53e4\u5170\u7ecf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c4\u5b9a\u7a46\u65af\u6797\u4e0d\u80fd\u5403\u732a\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30038659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30038659/answer/149494996", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u9a7b\u4eac\u529e\u9910\u5385\u7684\u83dc\u6bd4\u8f83\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56502228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56502228/answer/149485696", "content": "\n\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u9b54\u65b9\u6bd4\u8d5b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d6\u6d88\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31525003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31525003/answer/149201953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u4e03\u6284\u88ad\u4e8b\u4ef6\u7206\u51fa\u540e\u65e0\u4efb\u4f55\u5f71\u54cd\u4ecd\u6709\u6570\u4e07\u7c89\u4e1d\u8ffd\u6367\uff1f\u66f4\u751a\u62cd\u6210\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458369/answer/130649467", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5c31\u662f\u9760\u7236\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39889861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39889861/answer/148484378", "content": "\n\u548c\u59b9\u5b50\u8ba8\u8bba\u793e\u4f1a\u8fbe\u5c14\u6587\u4e3b\u4e49\u548c\u9a6c\u5c14\u8428\u65af\u7406\u8bba\u59b9\u5b50\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40622393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40622393/answer/149443430", "content": "\n\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u664b\u7ea7\u7684\u9009\u624b\u771f\u7684\u7b97\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/149536753", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56581811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56581811/answer/149588123", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u8f6c\u5c97\u4e0d\u5408\u7406\u62d2\u7edd\u7b7e\u5b57\uff0c\u548c\u516c\u53f8\u8fbe\u4e0d\u6210\u4e00\u81f4\u53ea\u80fd\u8d70\u52b3\u52a8\u4ef2\u88c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56502228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56502228/answer/149507102", "content": "\n\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u9b54\u65b9\u6bd4\u8d5b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d6\u6d88\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56496736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56496736/answer/149585927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u592b\u59bb\u4e00\u7855\u58eb\u4e00\u5b66\u58eb\uff0c\u5374\u5e263\u5c81\u5a03\u6d41\u6d6a\u8857\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30541572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30541572/answer/48589559", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\u5728\u5168\u7403\u5973\u6027\u521b\u4e1a\u8005\u5927\u4f1a\u4e0a\u7684\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/149483914", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/149477468", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56561250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56561250/answer/149585873", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5931\u4e1a\u9752\u5e74\u5728\u4e2d\u56fd\u58f0\u79f0\u6709200\u591a\u540d\u5973\u6027\u60f3\u8ddf\u4ed6\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29178154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29178154/answer/147768882", "content": "\n\u7ef4\u543e\u5c14\u548c\u6c49\u65cf\u8c08\u604b\u7231\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149713919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36521315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36521315/answer/149443974", "content": "\n\u80e1\u6b4c\u5728\u6f14\u8bdd\u5267\u65f6\u5019\u7247\u916c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53334599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53334599/answer/149542620", "content": "\n\u88ab\u5c01\u7981\u7684\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de\u300d\u7a76\u7adf\u62e5\u6709\u600e\u6837\u574e\u5777\u79bb\u5947\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/149450158", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u78b0\u5230\u4e00\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42840784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42840784/answer/141661574", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e89\u8bae\u8bdd\u9898\u4e0b\u652f\u6301\u5c11\u6570\u6d3e\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20284183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20284183/answer/149005279", "content": "\n\u8fdb\u53e3\u5976\u7c89\u5c31\u4e00\u5b9a\u6bd4\u56fd\u5185\u5976\u7c89\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40076617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40076617/answer/149531756", "content": "\n\u5750\u98de\u673a\u65f6\uff0c\u540e\u5ea7\u7684\u5c0f\u5b69\u5927\u5435\u5927\u53eb\u8fd8\u8e22\u5ea7\u6905\u6572\u524d\u6392\u5ea7\u6905\uff0c\u6253\u6270\u4f11\u606f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/126451364", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40291145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40291145/answer/149552350", "content": "\n\u4f60\u88ab\u63a8\u4e0b\u9ad8\u697c\u800c\u6b7b\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u7559\u4e0b\u8bc1\u636e\u8868\u660e\u662f\u88ab\u8c0b\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21809313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21809313/answer/119195797", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 100 \u4e07\u5728\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149511063", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19819872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19819872/answer/149589621", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u662f\u5426\u9700\u8981\u7559\u5b66\u673a\u6784\uff1f\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35846840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35846840/answer/149514851", "content": "\n\u7a7f\u6c49\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51851337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51851337/answer/149268364", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u5730\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u6216\u6709\u8da3\u7684\u6cd5\u89c4\uff1f\u8fd9\u4e9b\u6cd5\u89c4\u80cc\u540e\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56427542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56427542/answer/149329582", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u70b9\u8bc4\u8981\u4e0a\u5e02\u4e86\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/149353098", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21887119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21887119/answer/149416490", "content": "\n\u6570\u5b66\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u8e22\u51fa\u9ad8\u8003\uff1f\u6570\u5b66\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56555682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56555682/answer/149485761", "content": "\n\u6709\u6c92\u6709\u66f9\u64cd\u9738\u5e9c\u5e9c\u540f\u7684\u8be6\u7ec6\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47919027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47919027/answer/108678344", "content": "\n\u7537\u53cb\u662f\u515a\u5458\u800c\u6211\u4e0d\u662f\uff0c\u6211\u4eec\u8fd8\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56475228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56475228/answer/149358328", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u5728\u9ed1\u7279\u6717\u666e\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u7279\u6717\u666e\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u70b9\u8ba9\u4ed6\u80fd\u591f\u6253\u8d25\u5e0c\u62c9\u91cc\u80dc\u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35293667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35293667/answer/149349788", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u8be5\u4e0d\u8be5\u6253\u5e73\u5b89\u53bf\u57ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51827071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51827071/answer/149488016", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u91d1\u521a\u72fc3\uff1a\u6b8a\u6b7b\u4e00\u6218\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/149586739", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50840019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50840019/answer/149592486", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u7236\u6bcd\u4e0d\u80fd\u7ed9\u4f60\u4e8b\u4e1a\u5e26\u6765\u4efb\u4f55\u5e2e\u52a9\uff0c\u4f60\u8fd8\u5fc3\u5b58\u611f\u6069\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19860713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19860713/answer/98645246", "content": "\n\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u9664\u4e86\u6bd4\u5176\u4ed6\u884c\u4e1a\u66f4\u9ad8\u7684\u5e73\u5747\u85aa\u916c\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u7d20\u5438\u5f15\u4e86\u5927\u91cf\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55372264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55372264/answer/149484633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u5230\u54ed\u7684\u517b\u732b\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20266812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20266812/answer/101983399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e09\u9e7f\u4e8b\u4ef6\u8fc7\u53bb\u8fd9\u4e48\u4e45\u4e86\uff0c\u800c\u73b0\u5728\u6709\u4eba\u8c03\u620f\u4e09\u9e7f\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u8fd9\u6837\u4e00\u7fa4\u5e74\u8f7b\u4eba\u633a\u4e09\u9e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21809313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21809313/answer/145781481", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 100 \u4e07\u5728\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32328952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32328952/answer/57252968", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6f14\u6280\uff1f\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u5982\u4f55\u7504\u522b\u6f14\u6280\u4f18\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20139234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20139234/answer/149600930", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u5b9c\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/80343188", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149252812", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/135687349", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56511801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56511801/answer/149722185", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1a\u4f59\u5929\u6587\u7231\u597d\u8005\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u64c5\u957f\u6444\u5f71\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u81f3\u5c11\u662f\u4e2a\u6444\u5f71\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32057062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32057062/answer/149569151", "content": "\n\u6e05\u671d\u7687\u5e1d\u7684\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20053940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20053940/answer/149511670", "content": "\n\u5404\u5f0f\u5404\u6837\u7684\u7259\u818f\uff0c\u6548\u679c\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56455536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56455536/answer/149615298", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\u59da\u73ed\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u9009\u62e9\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/149135351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32328952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32328952/answer/145355996", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6f14\u6280\uff1f\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u5982\u4f55\u7504\u522b\u6f14\u6280\u4f18\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45496240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45496240/answer/149597977", "content": "\n\u7238\u7238\u5e26\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u4f1a\u662f\u5b69\u5b50\u7684\u5669\u68a6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55791476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55791476/answer/149705188", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u6c42\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56597106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56597106/answer/149648166", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u526f\u603b\u7edfPence\u4f7f\u7528\u79c1\u4eba\u90ae\u7bb1\u5904\u7406\u516c\u5171\u4e8b\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/149572582", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51851337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51851337/answer/149498286", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u5730\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u6216\u6709\u8da3\u7684\u6cd5\u89c4\uff1f\u8fd9\u4e9b\u6cd5\u89c4\u80cc\u540e\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/149724427", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23713245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23713245/answer/149519162", "content": "\n\u8981\u662f\u7236\u6bcd\u90fd\u8eab\u9ad8\u4e0d\u9ad8\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8ba9\u5b69\u5b50\u4ece\u53d1\u80b2\u671f\u5c31\u5f00\u59cb\u6ce8\u5c04\u8865\u5145\u751f\u957f\u6fc0\u7d20\uff0c\u8ba9\u5b69\u5b50\u589e\u9ad8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35027978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35027978/answer/70582327", "content": "\n\u51e0\u5e74\u524d\u7535\u89c6\u53f0\u5468\u4e8c\u4f11\u606f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u653e\u4e0a\u8fd9\u5f20\u56fe\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56553187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56553187/answer/149465822", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u77ed\u77ed200\u591a\u5e74\u7684\u5386\u53f2\uff0c\u5374\u6709\u4e16\u754c\u9886\u5148\u7684\u6587\u660e\u9ad8\u5ea6\uff0c\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u5f3a\u56fd\uff0c\u5386\u53f2\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/149253043", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24440138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24440138/answer/149164739", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u5410\u69fd\u81ea\u5df1\u7684\u6bcd\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56395812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56395812/answer/149683521", "content": "\n\u82b1\u51e0\u5343\u5757\u94b1\u4e70\u6bcf\u5929\u4e00\u4e24\u4e2a\u5c0f\u65f6\u901a\u52e4\u65f6\u95f4\u503c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149390487", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149707492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51827071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51827071/answer/149581312", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u91d1\u521a\u72fc3\uff1a\u6b8a\u6b7b\u4e00\u6218\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55810487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55810487/answer/149731395", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u675c\u7279\u5c14\u7279\u7684\u51fa\u73b0\u662f\u4e9a\u6d32\u7684\u803b\u8fb1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/132555707", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22497010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22497010/answer/23314273", "content": "\n\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/149451929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33022664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33022664/answer/149575743", "content": "\n\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u5751\u94b1\u3001\u9a97\u4eba\u7684\u4f0e\u4fe9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52383655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52383655/answer/130584459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4f17\u53f7\u300a\u201c\u9ad8\u94c1\u4e4b\u7236\u5218\u5fd7\u519b\u201d\u2014\u2014\u7f8e\u65e5\u64cd\u7eb5\u7684\u4f2a\u7231\u56fd\u8206\u8bba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29032897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29032897/answer/148818065", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528 100 \u5b57\u5199\u51fa\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]